籃屍老屈手足掟磚掟瓜左個廢佬！有片證實係背後女籃屍掟死

唔該唔好再老屈手足做！幫手推番去籃屍谷！

真係死左？

你睇左高空影嗰條片未?咪撚再開呢D ON9 POST

炒車啦 仲開post

睇晒先啦，唔係藍絲掟
但係佢地害死
因為隔離既攻擊寧願選擇掟磚都唔理佢

我信呢條片！近距離！有咩好餚呢？

你睇左呢條未？高空果條係角度問題！呢條先係堅

岩 煲大佢！
係d 藍絲著曬黑衫扮示威者tk!!!

呢條片最正

睇左片先吹啦！個大陸婆籃屍黎架！

個呀伯成70歲都行到咁前去影相

點解你咁肯定高空果條片岩 呢條片係錯

睇左啦 d 仆街藍絲著曬黑衫扔磚tk 呀嗎
以為著黑衫就認rr到佢係藍絲

藍屍全部都係豬頭叻嚟
點講都冇用

夠啦，now有另一段係影到前面中。
唔好學藍絲捩橫折曲

樓主咁有科學精神 可以試下後腦比人掟野之後向後仆直

炒乜撚嘢車
打仗呀家陣
DLLM
Sir 係度帶風向
係咪驚下個死嘅係你

對家果條證實係電腦加工！呢條先係真，大家知道就算，完結！

抵撚死 廢老警地獄

左前太陽穴中架屌你老母,你地要咁去做藍屍啦死柒頭,黑白是良知?你舊石回力標會返轉頭架?FC啦咁耐都唔識

連登仔點會認錯

炮彈式咁擊中太陽穴 掉磚果個男人大力到

呢條高清片真係睇到藍絲擲